[有圖] 覺唔覺新垣結衣係王牌大律師個髮型先係最正

其次應該係空中急診英雄第三季

之後係今日子

其他狗也不屌

我屌

樓主=狗

肉酸佬

覺

點討論

你可以講下自己意見

圖呢？

圖都無張揾鬼討論

咪一樣

大陸譯名，樓主大陸狗，完

點解唔一樣

認同
直頭覺得套劇入面既佢先正
劇外就麻麻

我都有同感

???